{
  "Deploy": "部署",
  "A simple way to deploy your application to a remote location.": "一種將應用程序部署到遠程位置的簡單方法。",
  "Manage deployments": "管理部署",
  "Servers": "伺服器",
  "Create Server": "創建服務器",
  "Creating Server...": "正在建立伺服器...",
  "Return to Servers List": "返回服務器列表",
  "Manage Servers": "管理服務器",
  "Manage Server": "管理服務器",
  "Deploy sites directly to production from your development environment.": "從您的開發環境直接將站點部署到生產中。",
  "To get started, click Create Server.": "首先，單擊創建服務器。",
  "Paste an existing RSA private key in here or :action.": "將現有的RSA私鑰粘貼到此處或:action中。",
  "generate a new one": "產生一個新的",
  "Please wait...": "請稍等...",
  "Server Name": "服務器名稱",
  "Production Environment": "生產環境",
  "Give this server a name.": "為該服務器命名。",
  "Base URL": "基本網址",
  "Public web address for the deployment.": "部署的公共網址。",
  "Deployment Key": "部署密鑰",
  "Grab this zip archive, extract the files and upload them to the location where the website can be reached at the Website URL specified above.": "抓取該zip歸檔文件，提取文件，然後將其上傳到上面指定的網站URL上可以訪問該網站的位置。",
  "Download Beacon Files": "下載信標文件",
  "Check Beacon Status": "檢查信標狀態",
  "Use this to check the Beacon status once the files have been uploaded.": "上載文件後，使用它來檢查Beacon的狀態。",
  "Check Beacon": "檢查信標",
  "Deploy Files to Server": "將文件部署到服務器",
  "Transfers files from this computer to the server": "將文件從此計算機傳輸到服務器",
  "Deploy to Server": "部署到服務器",
  "Install October CMS to Server": "將十月CMS安裝到服務器",
  "Installs a fresh copy of October CMS to the server, including the necessary configuration files.": "將十月CMS的新副本安裝到服務器上，包括必要的配置文件。",
  "Install October CMS": "安裝October CMS",
  "Run Console Script": "運行控制台腳本",
  "Execute any PHP code on the server and inspect the variables": "在服務器上執行任何PHP代碼並檢查變量",
  "Open Console": "打開控制台",
  "Update Environment Variables": "更新環境變量",
  "Modify the configuration values on the server": "修改服務器上的配置值",
  "Update Environment": "更新配置",
  "View Deployment Key": "查看部署密鑰",
  "Display the private key used to deploy to this server": "顯示用於部署到此服務器的私鑰",
  "Show Key": "顯示密鑰",
  "Current Version": "當前版本",
  "Active": "積極的",
  "Legacy": "遺產",
  "Ready": "準備好",
  "Unreachable": "無法到達",
  "Beacon Status": "信標狀態",
  "Name": "名稱",
  "URL": "網址",
  "Run": "跑步",
  "Output": "輸出",
  "Deploy Core Files": "部署核心文件",
  "Includes all core modules and vendor libraries": "包括所有核心模塊和供應商庫",
  "Deploy Config Files": "部署配置文件",
  "Includes everything in the config directory": "包含config目錄中的所有內容",
  "Deploy Plugins": "部署插件",
  "Deploy Themes": "部署主題",
  "Environment Variables": "環境變量",
  "Beacon is Not Found at Server": "在服務器上找不到信標",
  "Found Beacon without October CMS installed": "找到未安裝十月CMS的信標",
  "Server is Ready to Deploy": "服務器已準備好部署",
  "Danger Zone": "危險區",
  "Always Protect The Deployment Key": "始終保護部署密鑰",
  "Anyone who has the private deployment key can deploy files to this server. Make sure it is kept a secret.": "擁有私有部署密鑰的任何人都可以將文件部署到該服務器。確保將其保密。",
  "update": "更新",
  "updated": "更新",
  "Install": "安裝",
  "Close": "關閉",
  "Save Config": "保存配置",
  "Cancel": "取消",
  "Saving Configuration Values": "保存配置值",
  "Finishing Up": "整理起來",
  "Extracting Files": "提取文件",
  "Migrating Database": "遷移數據庫",
  "Building :type Archive": ":type類型檔案",
  "Checking Database Config": "檢查數據庫配置",
  "Setting Build Number": "設置內部版本號",
  "A Legacy Version of October CMS is Detected": "檢測到傳統版本的十月CMS",
  "Upgrade Configuration Files": "轉換配置文件",
  "Runs the artisan command to create an environment file": "運行artisan命令以創建環境文件",
  "Upgrade Config": "轉換配置",
  "Upgrading Legacy Site": "升級舊版網站",
  "Clearing Cache": "清除緩存",
  "This step will set up an .env file on the server needed for deployment.": "此步驟將在部署所需的服務器上設置一個 .env 文件。",
  "Unknown": "未知",
  "Deploy App Files": "部署應用程序文件",
  "Everything in the app directory (including blueprints)": "應用程序目錄中的所有內容（包括藍圖）"
}